\assignementTitle{}{5}

На прямой отмечено $n$ точек. Нужно соединить некоторые точки отрезками одинаковой длины, чтобы можно было по отрезкам дойти от первой точки до последней, причём можно использовать не более $k$ отрезков. Среди всех таких длин отрезков требуется вывести минимальную.

\inputfmtSection

В первой строке заданы целые числа $n$ и $k$ ($2 \le n \le 2500$, $1 \le k \le n - 1$).

На следующей строке в возрастающем порядке заданы $n$ различных неотрицательных целых чисел, каждое из которых не превосходит $100\,000$.

\outputfmtSection

Выведите одно целое число --- ответ на задачу.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
5 3
1 2 3 4 5
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
2
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
9 3
1 3 4 5 7 8 9 10 13
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
4
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_025}